幾時睇得出自己對條女心灰意冷

小弟最近因為感情問題
搞到無曬心機做其他野
嚴重影響個人生活
但都想知有無同道中人
巴打可唔可以share下
係咩情況下
已經對條女心灰意冷
或者根本唔再想繼續拖落去

冇女

去摳

講分手啦 佢都係等緊你講啫
可能佢都冇當過你係男朋友